今日25號的晚餐

聖誕節快樂

豆腐還可以
其他不靚

魚好正
呢個咩湯

全部自己煮？

好味就得

紫菜魚肉湯

係

好正呀 魚呢 點整㗎 好正

就咁落油蒸
咸鮮少少送飯好好味

有鹹魚又鮮魚?

唔係 佢唔係叫咸魚 佢個名真係叫「咸鮮」 味道比咸魚濃 醃既時間都短過佢

咁大碟咸魚一餐食得曬

有屋企人

好多人

怪唔知得港女冇波

少年做咩咁毒舌